老老實實，死左個武漢醫生，搞乜咁多連登仔好似死老豆咁款

真係咁撚多大中華膠?

武漢八謠之一，第一個揭發肺炎疫情的李文亮醫生，病情惡化，剛剛離世！

咁多人RIP，又喊曬口，JM9

-0-0

因為佢揭發武漢肺炎 不懼強權

雖則中共政權係中國人共業
但對一個盡忠職守而含冤的人可惜都得掛

佳仔日日有閪屌

仲去台灣

希望佢個仔做到天琦咁
知道自己老豆係點比黨逼害

其實佢爆出嚟果陣有幾多連登仔係信佢？

冇佢！我唔會預先買口罩！

個陣好似好多人笑佢架

咁你問下點解咁多五毛廢老大媽唔死，偏偏死個講真話嘅囉

唔關事 感嘆格離做人一定要冇良知

果然係血濃於水，唔反了

大陸日日都有人死架啦，SOR9，無感覺。

無感覺

想知點解你對大陸人有期望，講黎聽下

pincong

關我撚事

又血濃於水呀?

咁你可以點做?

太陽照常升起
咪就係死一件，有咩大不了

唔需要特別悼念 都唔需要特別落井下石
當睇完則新聞就算